突然好想你 你會在那裡

屌鳩格雷德霍夫~~~~

樓下除咗kaki全部叻豬

樓下都想樓主

負皮贏大錢 樓豬醉愛負皮

慕狗goalll

屌你老母科隆

馬會最耐試過數幾耐角?

作客慕狗都唔要

Rb 比 c

未入

Mo9 goal

10分鐘刷4C是夢嗎

gchi樓豬愛隊

樓主goal

其實愛斯賓奴場波個角爭議係邊

避得靚，加柏作客真心勁

買左1000
4x5差佢

科隆反cup啦屌你老母

Ky我又想拜師

9.5 10.5

支持

ky sick ball

高登大船愛c 9.5

慕狗速度0-2

應該有球波清向角球旗
但鏡頭影唔到係角定界外球
就開左
直播係當左9c

PoliC

比多啲CCCCCC
RB 3C
弗賴 3C

唉...無12C.針了

多隆個龍0反原來屌你老母

ky 04可以入細？

都係8同9 9.5s都有錢收就得

再見

8.5s 9.5s

DAMAGE TAKEN FROM PUSSY
100000000HP

安波里比人追和左
下半場要努力呀

即係可能要等個邊官方統計公布

咁第9c有冇開到出嚟先

岩喇 科隆中出垃圾狗一萬球

1-1Goalllllll

樓G1-1

1-1

Lo 1:1 ibra

Mo9 比人goal

繼續支持

Lo 1:1

慕狗個後防

打和！

好睇

科隆中出佢老母垃圾狗臭閪1萬次

開就開左
不過唔知係角定界外 影唔到

咪影呢d垃圾啦

如果慕狗贏唔到就針了

支持樓豬
支持慕狗

想入利記14.5

咁你針啦 科隆一定中出慕狗樓主十萬次

好 支持香香

駁唔到

比多啲C啊屌你老母
係咪唔屌唔識刷角
RB 3C
弗賴 3C

Rb 快刷c

安玻里中出客隊十萬球
科隆中出客隊十萬球
RB角大去呀
漢堡就角細好了

支持樓盧對決定律

安玻里中出客隊十萬球
科隆中出客隊十萬球
RB角大去呀
漢堡就角細好了 安玻里中出客隊十萬球
科隆中出客隊十萬球
RB角大去呀
漢堡就角細好了 安玻里中出客隊十萬球
科隆中出客隊十萬球
RB角大去呀
漢堡就角細好了 安玻里中出客隊十萬球
科隆中出客隊十萬球
RB角大去呀
漢堡就角細好了 安玻里中出客隊十萬球
科隆中出客隊十萬球
RB角大去呀
漢堡就角細好了 安玻里中出客隊十萬球
科隆中出客隊十萬球
RB角大去呀
漢堡就角細好了

慕狗大波波？

屌屌屌

屌你老母美國佬呀

9 .5 10.5

善妹係咪十卜我

RB來比角
安玻里中出客隊十萬球
科隆中出客隊十萬球
RB角大去呀
漢堡就角細好了

Rb入未

除咗愛c其他已經派曬？

愛斯派未

飲死人咩

係啊 晏就出左史城同科隆
希望和波啦今場
樓g就唔洗豬錢了

ky rb 9.5足水入唔入

安玻里中出客隊十萬球
科隆中出客隊十萬球
RB角大去呀
漢堡就角細好了 安玻里中出客隊十萬球
科隆中出客隊十萬球
RB角大去呀
漢堡就角細好了 安玻里中出客隊十萬球
科隆中出客隊十萬球
RB角大去呀
漢堡就角細好了 安玻里中出客隊十萬球
科隆中出客隊十萬球
RB角大去呀
漢堡就角細好了 安玻里中出客隊十萬球
科隆中出客隊十萬球
RB角大去呀
漢堡就角細好了

RB 角呢?
弗賴 角呢?
屌你老母四隊同我刷夠角

唔好洗板好無

樓主按屌到傻

光輝

不

買多次2x1
今次串大波咸

情感注

我諗住直插主

雷丁+1

唉

ky唔應我，好心痛

官網寫8c
應該8

應該差唔多派了

希望

凱沙唔入波
澳假又走一
成日幾乎沒玩過咁

就算唔買都應該會畀返個本我哋

Rb請你快點入球

科隆被屌打

mo9

好正 練心臟

安玻里

Wong ba goall

詠goal

起碼拖4粒鐘先肯派

沖涼
加油樓豬

咩？

冇可能 講明咗三個鐘之內一定要會派

愛c12點前派1.1

英國波多早洩

無買科隆，覺得佢不敗

之前有次拜仁拖撚左成日喎

12點後呢

問04入唔入細姐，過去了
好開針又應我

啱啱落去問咗馬會 職員

安玻里請中出10球

gchi

大力gchi

科隆打法似馬體會，縮哂後面打防反
應該都有驚無險

咁就好

珀c win
11.5s 12.5s

仲縮過馬體

愛c角仲未派？

仲有無

熱刺都未

垃圾樂視睇唔到直播

我都睇啱修仔，不過冇買就是了

樓主我跟咗你嗰條 4串5 就食得

有冇人買左rb

Rb-5c

多話戈盧sir pussy

多謝

Goallllllll

開到派300
開唔到就針

入球？我呢項最弱

可惜你冇jer屌我pussy😳

lm

今日澳假要不是有人gel走我悉尼，盤我全中

Lm

要留了

開到先留啦

G持

我

有咩

睇完場戲就輸左場波

留了

每天丁兩丁

rb 拿拿聲同我入

安玻里再唔入我就針

留

列斯狗 事但一邊入

慕狗開始冇力攻了

條串頭關就斷撚左

但係我又唔屌得丁丁😭😭😭😭

開到先留-.-

科隆唔會輸啦

刷角啊
RB 5C
弗賴 4C

係咪話我...冇gel wor

唔得 一定要輸

派未呀 買唔到波呀

輸咗你賠牙

我賠個處比你

打和

直屌摩哥-1

cash out 慕狗

安玻里請你快入波

屌你樓G真係女人?

男人老狗gel甲-_-

....男人老狗GEL甲?

搵個女幫手影姐

求其搵條女仔嘅朋友揸住啲錢你就信

屌你同我撞

樓g真c

安玻里唔入我就金十

真係絲

假架

樓豬男人老狗GEL甲 好嘔心

樓g係雞

想屌樓G

男人手gel甲

好假 樓主d戲

安玻利快入
rb刷屍
唔係我就針

樓g偽婆來

我都係
安玻利快入
rb刷屍

打g啦

全日無玩過，弱智波

安玻 rb

安玻里頂住呀

1000->0->1000

準備jump

慕狗話左半和 下半場慕狗世界

rm 9.5足水會，但勿跟，因為馬會出左新野，我搏下姐

好

靜啦人妖

有錢人

我條四串五靠你

又贏又豬又走盤又e67

睇大戰

睇打比

3x4差安玻,中左會派,同我上

9成綠宇，但係勁撚多輸半走半綠宇

下體會thanks

打我大脾？

幽默感呢家野..

Ky 睇rb 半場odds 似幾c完

我笑咗 ....

證明盧b u 吃開屎=.=

安玻差d入,唔好放棄

比1蚊你，幫笑？

入夠兩粒唔該

我
哈哈

大大力gchi

以禮待人😒

sorry，不過幾大船

好啦

咁多波點睇呀 眼都花埋

恩波利快入

爛口詠

跟左ky 5串1 緬恩c 角大買錯大波
中曬派100 頭5
利申 買左50only

安玻里快CUP

1

OK

poba...

安玻入未...

唔識睇

買左10.5s

笑咗

10c大家開心

ky求保佑安玻全格

愛c仲未派c錢既？

最好全格
贏半都收貨

反而04 似7c完

係

有人肯答我其他波派咗未

無錢點賭球？

巴特里開大啦 屌你老母

有預感王子有波入

TOT 派左

派晒啦，得場閪甲未派

我呀

入啦好嗎

Rb大波啊

安玻里開大絕啦

雷丁假波

呢條未派

RB 利華 弗賴 緬恩
下半場識做啦 瘋狂刷角

第一場20 點派

輸左wor

六米你冇事呀嘛

下，你豬左

安玻里開大技出絕招啦

唔是斷左咩

安玻璃入啦好嗎

修goal...😭

哦 無野 即係淨係愛c 今日咁多場我都好亂

你買錯左wor

安玻里入波啦

ky有冇即場角推介

入左west ham 10.5s 9.5s
RM等緊9.5足水

c7差小小

唔該

垃圾1:0垃圾

練心

屌雷丁係咪ON9

假波

pes比emp入波啦

伯明翰追和啦 屌你老母

4:0 ONLUN99

米杜士堡上呀，想綠字一次

RB快d爆角啦

馬會唔好迫害我啦

雷丁反cup到 十抽九派十億

我決定針呀屌你老母
買波對家紅就反CUP 我果隊紅就比人456
屌你老母我痴線啦
雷丁你係咪垃圾 輸到4:0
少少希望都唔比我?
仆你個臭G

安玻里想點

3c了rm
入不到

下體明送角

起身刷c la 刷完再刷啦

5:0

起身屌閪啦

安玻里唔好放棄

輸到5:0

點派錢呀 我身家豬晒啦

半場主其他

04 3:0

夠薑就開

詠巴仲有無超重心

想問下雷丁咩事😳

頭先得1.78

話明雷丁

安玻里呀屌你老母

RB利華弗賴緬恩
識唔識刷角呢屌你老母

安玻里please score

雷丁作客廢姐,但咁都唔搶分上頭3

Ky曼城角點睇...

係囉 想等足水
不過都唔該晒

LORD..PLZ HELP THEM GOAL ONE MORE...

屌仲未派錢

我都有度

Ky今日咁得閒ge？係咪想含我

我又含

13.5s安全

Rb求你快入波 對家又好你又好 快入波 我要大波波啊

安玻比半格我啦

今晚有野做

今日第二條8x1希望中
星期六 26 熱刺 (主) 對 屈福特 (客)
大 [2.5 球] @ 1.54
星期六 31 RB萊比錫 (主) 對 利華古遜 (客)
大 [2.5 球] @ 1.68
星期六 49 諾域治 (主) 對 雷丁 (客)
大 [2.5 球] @ 1.80
星期六 50 諾定咸森林 (主) 對 哈特斯菲爾德 (客)
大 [2.5 球] @ 2.02
星期六 53 貝利 (主) 對 巴拉福特 (客)
大 [2.5 球] @ 2.00
星期六 58 諾咸頓 (主) 對 錫菲聯 (客)
大 [2.5 球] @ 1.70
星期六 61 梳士貝利 (主) 對 羅奇代爾 (客)
大 [2.5 球] @ 1.92
星期六 80 拜仁慕尼黑 (主) 對 多蒙特 (客)
大 [2.5/3 球] @ 1.72

你乜鳩呀gel甲死人妖

愛？

ky今日出啲水多到都唔知買邊場

快刷c la好嗎

RB唔刷角點入波呀

買咗邊一場

含我啦臭

Lo 1:2 ibra

水浸

半埸主其他我屌你老母

你最後要左邊場

1-2

6:1

Rb

屌多隆兩球都失on9 ball

Rb 史城快點入波

痴撚線

Cls

利角點睇？

mc 13.5s 1.88

咩話40比0？

stoke goal

Goallllllllll

城篤屎goalllllll

Stoke1:0

經過噴精機
戒左澳假

我利

Rb -4c chow hi

有冇水 出完街 冇度過波
伸手黨

1.62 了
邊個咁大力

安玻大難不死,必有

利

降盤

後fuck

俠盜

蝦蝦蝦蝦蝦 雷丁我屌你老母呀

2-2Goallllllllll

lo 2:2 ibra

MO9 又比人GOAL

又2-2

好刺激

Goal

比你開心一陣

7角
快上

ky rm 呢種情況下應該點入

全力支持盧打暴樓豬

屌你利 頂住半和都唔得

rb 快入 列斯畀多粒

曼城半7

7爺出rb 9.5

同盧對決好刺激

仲未捨得派 chow hi hkjc

安玻班球員冇力啦

seven 24小時 你想飲礦泉水定蒸餾水

Wadiu
Savic勁撚到

no

RB 4 more c

支持，撐盧

利申無買

下體護空門

過關睇嚟斷佢

大戰三百回合 扯扯地了

rb ng

米堡求你要贏，好耐冇綠字過啦

安玻里笑死

Rb -3c

RB繼續刷角

我都係

半2全2

入波啊rb屌你老母

RM 6c
賽前得1.65

感覺到利下半場反cup

係，弱智的

1:1 ft

補無入球無咁嬲

8角
Come on corner

夠雷丁ON9?

針

利記即場角大有幾多數幾多

依家有咩好入？

條3x4差佢1關就有成皮野

慘

摩納哥要角定盤好

安玻里上盤

爭2c chow hi

利記即場角大有幾多掃幾多

西甲角 派左

摩好似好勁

6米, 愛c派左啦

Fuck!原來真馬開撚咗波，我個+1吖

盤好吸引 但角大都想

針了

計左8c

thx

Rm已經7c

8c

打比好悶

9啦

ky rm13.5s 得唔得

新方法知道照跟

Rb -1c

華西要唔要11.5s保本

下體差小小

半場達陣

上船了

屌你rb

Rb入波好嗎

入未 仆街rb

睇錯rb自膠

What match?

邊個要摩盤

漢堡無啦啦7C

下埸對多仔...

有咩好買呀沖涼巴打

漢堡練心了

唉，漢堡7c

漢堡練心 rb差2屍

Mc 12.5s 點睇
半7

mc最多13c

04都5角

頂住

練手練身

下體會一定要下體啊

ky唔好意思 有咩位入c

史篤城點睇

漢堡8屍 練心

hamburg 8c

無出Sidibe Lemar Mbappe

下盤會

大家一齊練心

No la only one bet each match
In ky we trust

miss左6.5

大家又練心

今日練心練到就病發

Only buy rb 9.5 atm
Follow ky's instruction

C好難睇，真係唔識賭

唉on9
多隆練心，角小又練心

04 6角

Rb 快比角好嗎 嗌到無聲

今日練左好耐心 好唔舒服而家 頂唔順

漢堡8c 成事在天了

ccccccccc

仆街漢狗10分鐘5角食左屎

haha 變身仔

RB快手開埋嗰個角啦

半場都刷咗咁多怕咩

mc入左13.5s
04 有6.5就入
RM應該無限大，keep 0 goal keep 刷
米堡6.5足水會入
利7.5足水
west ham最多7c

RB 9.5 10.5

笑毒撚做咩

hamburg 2:1

派我會羊

Rb冇撚用

hamburg 入波停C ok?

刷左先講

淨係答樓主唔理我

求你比c

可以

派我

hamburg 9c

米即刻兩角

rb請比c

cccccccccccccccc

rb 比角呀dllm

04都6了

沖多次涼

RB快撚啲角喇

玩猿🙄

死仆街漢堡...

2-3 我慕！goalllllll

集氣頂住阿西堡角球

2:3 mo9

Lo 2:3 ibra

rb點解會停c?
cccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccc

Goalllllllllll

MO9 又GOAL

問咩？

比多2c 大家happy

ky入左西布朗足水7.5s 練心

rb比多1c姐?
1c都唔比埋我????

又黎90+爆

haha

2.13me

rb比角啦 屌你老母

樓g勁

大家好

Rb快點goal

我慕頂實

😒😒說好的

我要學識忍手

樓主愛隊

沒買, 操尼瑪

西布肯追平未呀

唔得阿 大注左單頭

食屎吧😅

Rb 肯刷多c 未

cccccccccccc

我慕作客都作對

我8點到10點果轉唔係到

10了

Rb肯食屎未

真?

Yes
Rb

cccccccc

RB 俾多1c 10.5

龔嘉欣同我冰封漢堡角球

因為見球探未轉

多謝ky rb 9.5 高水

慕狗

真馬13.5買？

多隆和到我頭浸樓主個西

爆左

rb 入啦乖啦

史篤城咩水位入好

要開始diu摩納哥

繼續嗌 比多屍

摩納哥-1

RB 10.5

ky信你了7.5s

想睇

估唔到今日德國佬啲波咁正氣,唔應該多手玩英甲

邊場

利，爆上6角

邊場 唔記得買左咩

你估我唔想咩

比多c大家happy

cccccc

今日d波多到

Rb rc....

rb rc

屌岩岩見到個後生仔cashed out 5k
幾時先到我

爆 jump

利7c了，利不如入翻球再刷喇

利狗請停角

咁對面俾c

ccccccccccc

曼同利11c完 lm10個抽1個派100

最後一注跟你練心臟

利即場角大準備cashed

ky 如果真馬入會停角定下體入會停角

我慕頂住

伯明翰追和巴特里開大啦 屌你老母

支持樓豬

RB 比多C我

G chi

RM 1:0就停
ATM作客得4-5c

Rb屌你全隊

rb俾c

屌你老母10c之後就唔刷

準備入角細先

利就冰封吧

香香加油

利㩒屌緊

RM 唔會贏到掛。。。

Jump

哇rb紅左都入

rb 入左

1:0rb

亞視

垃圾rb 依家先入

RB 俾1c

腎總唔好針

我要C呀 唔係入波呀

...

我有野問！！！！！

馬蹄個龍

我慕2-3

mc 3:0

........fuck

忍左手無買rb next goal, 算啦

利記9c要針了

我慕作客 邊個作對

我究竟賭緊乜撚嘢 第一次賭十幾廿場波

1-0 jump

完場換咩人呀

Rb 1:0 ft 10c

2017年跟霉西嘅都係on9仔

摩納哥唔開-1比我又要針,請大炒昂熱

利反勝未

利刷多5c

列斯入未

阿士

咁rc入3粒呢

阿屎你比力

你嗰條飛有冇中到

利快手刷多5c就有波入
快

列斯事但一邊入多粒

rm要刷角

真馬1:0

鍠12.5s ok?

史雲斯快追和

安玻1:1收撚哂皮

又要跟水又要屌

利申 非死忠

唉 淨輸果場凱沙 4中3

利14.5

._.

米堡入波.....未

lalala

真馬

真馬？

kaki想問乜野?

樓主 lo有無食過川？

中3都好

西朗幾角？

淨輸有晒分析嗰場

川越

係 d水仲要係咁跌

針了...
光輝11.5,賀芬咸,安玻里

有冇人掛住我

4

CD ROM想呻下,今日場場波都輸補時
川崎 11.5s
鹿角 5.5s
FC悉尼 -0.5 讓球和
利華古遜 無無入球@7賠

點解狗會封左
365呢場又唔update

答有掛住我果啲贏大錢

鏝半7全7

利快刷屍啦屌

摩納哥唔係好lun勁meh?456昂熱啦dllm

利1:1 無入ng

利記入波停c

stoke 1:1

留力歐聯

我 ge意思係咁都要問梗係有啦

有無人g

利入多粒

我買左好㧏木多

史城快點入波

邊珧 小妹好醉

真馬根本入唔到角細

又係古仔 再整多粒喇，古仔

利刷多5c ok？

唔洗留啦 歐聯冇佢份架喇 李城奇跡奪冠

利反cup 2:1

lau jor sin

阿士快入

利2:1史

我巴[-1]vs沙比皇[+1]

角大jump

8x1差韋根呀

唔係呀嘛
利 我買完你先入波 咁我典算呀

亞軍

？

on99

可唔可以讓多d....

利2:1

Ho yeah!!

利記

普雷狗幫手入波 你老母

gchi詠巴

史城快點反cup

cupped
角大jump

ky 你今晚得閒？

米堡快入

ATM 追和

比多4c

史篤城

我買左2.5s

利記打邊爐please!!!

重注買左摩納哥-1架 唔好開唔到呀

利停角啦

冰封啦屌你西布朗角球

留到0200

系布入波未

列狗 摩狗 入啦仆街

利開到14.5派5個100

寧願你開唔到

我！

me

求利比15角！

阿特蘭大又有練心plan

跟左ky利11.5s

摩哥俾啲掙扎

想G...原本想買10.5

西布係咪痴線

所以停角好嗎

利11c完派兩個$100

感覺利可能最多13c....

上呀 普雷狗 列斯狗

想問下 ky而家有冇咩推介

利 瘋狂逼搶 落底呀

快撚d 入 列斯狗

摩哥個龍

史城請你快點反cup

高水wo

大唔大信心

留名

列斯上

7.5s開到要派ky

rm真係唔刷
太早買角大

今日中左兩個練心兩個角大

我真係信佢一定唔會過7c

買左盤

入啦 仆街仔列斯

西布朗入波啦屌你老母

垃圾半7全7？

最後10分鐘 利頂實

韋根贏波啦please

信atm入左next goal

係呀

鏝3:1

ATM

diu左成日波頂唔順
訓先
希望訓醒收晒
祝大家羊

追和啊史城

鏝9c

頂實啊11.5s

角大又針

修仔9c

快入 普雷

Liverpool 12c

仆街阿士！入未

變多幾C

13c

馬9.5等足水

皇馬世紀停角

13.5

爛我求你 列斯入多球

利
比多2c
求你了

摩哥唔win要針

入左波之後真係停到完場

利呀呀呀呀呀呀

補十分鐘比我利刷多兩屍好嗎

四分鐘兩屍ok？

你老母廢士

豬曬 求派

比多兩屍

9Cs2.3跌到2.01都買唔到

ATM追和

普雷 列

比多個連屍我
我想派

RM有9.5買，吹漲

Cccccccccccccc

集氣俾c

猁13c

比多兩屍
一生利迷

昂半場2角

56k-.-

cc

比多兩屍
━━IFC━┒
┓┏┓┏🔥┓ I再見啦…
┛┗┛┗┛┃＼😫／
┓┏┓┏🔥┓┃ /
┛┗┛┗┛┃ ノ)
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┃┃┃┃┃┃
┻┻┻┻┻┻
🌴 🚶 🌴🚶 🌴 🚶
——————————
🚙 -🚓-🚚 -🚗- 🚛

入？

━━IFC━┒
┓┏┓┏🔥┓ I再見啦…
┛┗┛┗┛┃＼😫／
┓┏┓┏🔥┓┃ /
┛┗┛┗┛┃ ノ)
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┃┃┃┃┃┃
┻┻┻┻┻┻
🌴 🚶 🌴🚶 🌴 🚶
——————————
🚙 -🚓-🚚 -🚗- 🚛

仆街亞視

比個奇蹟15c我睇⼀⼁⼂

西布朗停c

15c是夢嗎

鏝半7魔咒

莫迪有無同路？

Man city 半7全9

屌你老母比屍啊

比屍

1:2 13c ft

好！淨係斷利